let quizz = [
    {
        question: "Quel framework est souvent utilisé pour construire des applications web côté serveur en JavaScript ?",
        choices: ["a) Express.js", "b) Node.js", "c) Les deux"],
        answer: "a) Express.js"
    },
    {
        question: "Quel est le rôle principal de Node.js dans une application web ?",
        choices: ["a) Gérer le côté client", "b) Gérer le côté serveur", "c) Les deux"],
        answer: "b) Gérer le côté serveur"
    },
    {
        question: "Quel module est utilisé pour créer un serveur HTTP de base en Node.js ?",
        choices: ["a) http", "b) express", "c) server"],
        answer: "a) http"
    },
    {
        question: "Express.js est construit au-dessus de quelle bibliothèque Node.js ?",
        choices: ["a) HTTP", "b) EventEmitter", "c) File System"],
        answer: "a) HTTP"
    },
    {
        question: "Quelle commande permet d'installer Express.js localement dans un projet Node.js ?",
        choices: ["a) npm install express", "b) npm install node", "c) npm add express"],
        answer: "a) npm install express"
    },
    {
        question: "Node.js utilise un modèle asynchrone basé sur quoi ?",
        choices: ["a) Callbacks", "b) Promises", "c) Les deux"],
        answer: "c) Les deux"
    },
    {
        question: "Quelle méthode est utilisée pour démarrer un serveur Express.js ?",
        choices: ["a) start()", "b) run()", "c) listen()"],
        answer: "c) listen()"
    },
    {
        question: "Quel module Node.js est utilisé pour manipuler les chemins de fichiers ?",
        choices: ["a) fs", "b) path", "c) file"],
        answer: "b) path"
    },
    {
        question: "Node.js utilise un gestionnaire de packages. Comment s'appelle-t-il ?",
        choices: ["a) npm", "b) pkg", "c) nmp"],
        answer: "a) npm"
    },
    {
        question: "Quel est le rôle de NPM dans le développement Node.js/Express.js ?",
        choices: ["a) Gérer les dépendances du projet", "b) Fournir un environnement d'exécution pour Node.js", "c) Gérer les fichiers de configuration"],
        answer: "a) Gérer les dépendances du projet"
    },
    {
        question: "Quel est le port par défaut sur lequel Express.js écoute ?",
        choices: ["a) 3000", "b) 8080", "c) 80"],
        answer: "a) 3000"
    }
];

module.exports = quizz;